[又係Yahoo投票] 應否停止抗爭，換取政府成立獨立調查委員會？

大家識做啦

和你飛緊既時候就幫手投下票啦

推

永遠都係有權力嘅人比offer先啦！佢攞獨立調查委員會出嚟交換可能已經少咗好多人上街。冇理由係要我哋停止示威佢先至考慮去成立啲乜乜七七，港共政權冇口齒個喎

講到個濕鳩Yahoo 可以叫政府點做咁喎

無知一問
係咪可以用tor browser 刷